覺唔覺最近呢一兩個禮拜，多咗好撚多狗？

啲狗多到離晒譜，閒閒地幾佰人，唔同地區，同一時間。
咁短時間今晚又調動到幾百個防暴同速龍
肯定混入好拖老解武警

早2個月已經係啦，唔係點會無number 但我地可以點

一早已經混入左啦
自71後更多
上次22次換兵 更多入左

訓左兩個月？

非常認同，FF緊會唔會是旦一個藍絲去做都得
睇港台直播有個着蜘蛛俠衫既都係狗

之前好辛苦先湊得幾十人，以家太子啲狗勁撚多，上晒gear帶晒盾。
今朝咁撚多個站都企撚晒full gear狗，痴撚線

好撚明顯，無限警力
８３１同９１最明顯，大圍捕區區拉區區打
真係痴撚柒鳩線

推

再推

push push